{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142176?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 알퐁소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数を追加する際には、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に滞在できるペンションでない場合は、ペットの入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的にキャンセル処理されることがあり、正常な料金で再予約することができます。 ペンションに入室した後はIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能です。 夏には子供プールも運営され、追加料金で利用できます。 バーベキュー場もあり、6名様を基準にバーベキューセッティングが可能で、駐車も可能です。 ブルモン薪も購入可能ですが、10kg当たり10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する際には、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する際には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に滞在できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に滞在できるペンションでない場合は、ペットの入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的にキャンセル処理されることがあり、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室後に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションに入室した後はIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "夏に子供プールは利用できますか？",
            "answer": "夏には子供プールも運営され、追加料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、6名様を基準にバーベキューセッティングが可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルモン薪の購入はできますか？",
            "answer": "ブルモン薪も購入可能ですが、10kg当たり10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 776
    }
}